其實香港既無風險利率係幾多？

其實係點計架？ 定期利率 通脹率加埋一齊？
有冇實質數字？

Hibor?

risk-free rate有分地區？

10yr HKD IRS?